最後誰亦未想走 新屋嶺多癲喪狗

Kolor既圍城

最後誰亦未想走 新屋嶺多癲喪狗
看著圍城內的走獸 瘋癲與賤格 為勞役對手

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告